有個男仔話一陣過黎接我放學

可唔可以告佢恐嚇

告啦

where

放工嗱？

岩岩放